泛民你讓步夠未，食夠人血饅頭未

連移民去美國既袁弓夷都睇唔起你啊垃圾

泛民你地讓步夠未，係咪想再害死多一代年輕人

負皮，上一頁

on9
我都忍夠

其實無講錯佢, 係抵比人屌

黃碧雲就知無屌錯勇左一次後上次三讀自己行出去唔投票但又無衝咩都冇